[SPUNK] Apink討論區(21) Look in my Eyes, Pink Up my mind

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

[orange] 最新專輯《Pink Up》公開發售喇
全新主打《FIVE》

MV:
와요 와요 와요 와

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：
混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part. 1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part. 4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Plan A Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
恩地:
娜恩:
南珠:
夏榮:

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

Apink 日單ByeBye 小卡交換:

Apink 恩地 Solo 공간 The Space 小卡交換:

Apink Pink Up 小卡交換:
填表:

結果:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

記得刷MV

同Melon

強調推介
醉酒版FIVE

CB留名

新飯留名

One two three four five
No Apink no life

Look in my eyes

留名留名

Just say goodbye
咁岩聽緊

留名

新post留名

我愛金南珠 樣貌聲線冇得輸

萬歲都comeback

留名 普美著yeezy

留名

係喎好彩多ac姐

不是天使是天使

留名
five大發 apink大發

周偶下載

PO番出黎先

感情好到一個點先會互爆衰野出黎

仲要互爆到勁有吃醋feel
我睇左 6次個Part
好痴線

恩地呷夏榮普美醋
但比著我真係會嬲左 雖然你無心

夏榮普美唱K 唔叫恩地

錄完個晚應該有好好攤曬啲野黎講
但覺得佢地好錫夏榮
需要忙內的關注同愛

天使絲係我架

好好笑 唔搵恩地做司機

普美易蝦D 恩地唔易丫嘛

可能有種咁既心態

BTW 睇個20分鐘好唔夠喉呀

但好似話恩地手車係3個入面最好
其實周偶有少少解釋

亦可能見恩地忙

夏榮傷心 因為普美迴避佢

感情太好先會呷對方醋姐

其實最好都係大家都知大家既衰野

個個都知道咩事其實

油錢貴

The Show D相

岩呀

不過夏榮搵瓏瓏睇住佢食飯係咩玩法

蝦翁話有請返普美食飯架

請普美食飯分分鐘貴過油錢

lm

呢張普美好靚呀

新post留名 five大發

新post LM

手機巴打rip
好清呀

咩玩法

SNL ...

完美演繹

真假忙內呢

越來越鐘意佢地

有冇普美四格

搵左幾日…普美都係得一格個張

好多珠女啊，我同個frd入面嘅野係同一set
珠女大富，珠女小卡，娜恩四格

夏榮透明卡好正

見到右上珠女 係西鐵大笑左出聲

呢樣真

thx

先多謝巴打

呢張係唔係冇大圖

肥波笑先係最正

抽中自己scan

超正

你d多左d碟會點處理

重溫小隊 小時候 "朴草靚"
(b站殘體)

都係放好佢

用黎傳教 !

唔捨得比人

得孫女神最正常

朴草靚

Weekly idol 笑死

有成堆byebye剩左係到

有多左通常送比人

冇kpop同好

有聲

藍眼白瓏巴打, excel表中周偶需要權限才能存取...

恩地媽媽教女

有埋真假忙內了

而家應該睇到

btw留名

六波應援

好high

初瓏

初瓏係咪儲左半年氣為左跳隻2倍速

琴日miss左Show champion live嘅可以睇返：

Five

Eyes

綜藝女團

佢地嗌交好好睇 增進感情

之前已經覺highlight
玩翻譯器人聲應援片好過癮
6波直頭親身上陣

可以了

雖然我已經係天使DOWN左份

當書咁放係書櫃(記得左右會夾雜左啲正常的書, 完美地偽裝)

呢個係咩節目黎？

有冇人知呢次album cdwarehouse幾銀

琴日買左135

SNL 1/7播

想買多2隻抽

一舊飯劉明，集定氣一位

有冇ching知個number係咩

自膠 我知啦

出世個間醫院個經緯度

地b出生日期

係咪會有poster 送？

開左official ig

即刻follow加開通知

竟然開official 普美呢

咩名

Ho ball ar Ching

係囉

呢個 擺明係DOB啦

普？

頂 team ig

肥波有IG用啦

新飯留明
eyes好正

naver D片成日睇唔到

銀碼黎計 到瓏隊長做忙內

唔講咁多 地b好波

本來諗住今日剩係買一隻

岩岩食飯隔離有cd warehouse 又忍唔住手

記住你話肥波係脂肪

不過肥波正過瘦波

同佢地講笑先咁講姐

恩地透卡好靚

頂俾你fake咗

熄ad block

lau ming

六頁先黎留名

珠又染髮

好靚 不過好傷

今日返工 全日個腦都不停turn around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around around

今日中左恩地透明卡 好開心

2個ver各3 加埋4張夏榮

Eyes真係好高質

睇住佢爆你seed啊

idol champion個app logout之後login返投唔到票
有冇辦法

本來都諗住去飲杯野 有娜恩卡多就比張你
依家唔怕糖尿喇

用過第二部device 或者試下del app再裝

好好聽 今日係咁單曲播放

anyway 記得每日投票呀
過左11點又多3票喇

知道

all in apink

試下整個kakao ac黎login

熄adblock

擺左部macbook pro係到刷mv兩日兩夜
好驚爆炸

live stage真係好正呀
瘋狂咁loop翻27,28既live
睇apink睇ts格式更加係一大享受

先刷mv

睇ptt…佢地話都幾多限制…

呢幾日電腦冇熄過

飲酒都仲係咁假

比個真你~~

亨敦：12345

從未見過咁撚爆

珠個look

班飯好識做 ...
由門口調戲到個個笑哂 ...

不過今日真係好爆人 ...
仲有超勁多操流利廣東話既

虎東同恩地首歌唔錯

想要高清圖

蝦翁IG

訓教波

成日俾人出賣

有新game玩

屌班警察捉撚到佢未

又放炸彈 ...
今次到 KBS !!!

極危險

Apink都狙擊唔係人

你去幫佢地擋炸彈啦

有無咁撚無聊呀條友
特登揀今日多idol就玩野
擺明想Apink內疚 覺得影響到其他人
跟住又要道歉 屌你老母

咩歌

韓狗洗唔洗咁撚無聊

你去先啦！

條友真係痴線

正仆街, 又搞屎棍

放乜Q野炸彈 阻住地球轉

韓國差佬點搞啊 咁耐拉唔到人

幾時先捉到條傻佬呀

佢地一定好唔開心 我地又做唔到啲咩

韓國差佬真係好撚廢

姐姐line要保護妹妹

為左apink，每日起床要三省粉熊身，show champion 投左票未? mcd投左要未?mv睇左10次未? 未就全部去做!

肥波個髮型順眼左

mcd可以用哂facebook,twitter,kakao ac去投

無記錯係一個ip投10票
咁每個人有幾多facebook twiiter mnet ac 就我唔知喇

聽聞有樣野叫10分鐘郵箱，唔知可以用黎做咩呢

成日唔關apink事
都要apink道歉

做Anti做到咁自私嘅
唔鍾意咪唔好留意囉
做埋曬d野影響人

大家加油 投左10票 跌緊

保守瓏不再保守 ...

好靚

初瓏mc

其實佢地係咪扮恩地

Kakao Sticker

買左了，不過無人同我玩

Kakao talk 唔玩韓game真係無咩人會用到。

＝Mnet M! CountDown Apink FIVE 投票教學＝

投票日期：170630 ～ 160703 8點(台灣時間)
投票網址：

【幫Apink得一位吧!】 投票嘍🌸
🏆十分鐘信箱投票 (借fb文)
(韓網投票教學)
✨一個IP可以投十次，也就是說投滿十次要換一次IP
✨不是行動網路不能換IP的，可以使用flyvpn，非常方便!!!!
✔首先，先去10分鐘信箱()拿一個臨時信箱
✅接著到 (我們要用信箱註冊帳號)
✔Step1全部打勾(按第一個它就會幫你全部按好了)
✅Step2名字隨便打，信箱輸入剛剛的十分鐘信箱，生日那個也都可以隨便，注意密碼的規定
✔Step3都不要打勾，手機號碼不用寫
✅接下來它會把信寄到剛剛你的十分鐘信箱，回到十分鐘信箱的網頁，往下拉可以看到你的信件，按"重整"Mnet寄的信就會出現在下面!!!
✔點那一大串紅色的網址，然後就註冊成功了
✅接著就可以馬上投票!!!
✔選擇Five，輸入驗證碼，這樣就投票成功了!

_感謝熱心的🐼粉熊Yi Syuan提供教學

轉自Facebook

Music Bank 瓏瓏MC cut

瓏女神

好靚女

我都係 買左無frd用kakao

瓏瓏

今日Music Bank Live 1080P

淺藍

xpink 好唔好睇？

不得了

草靚好波

好好笑
仲有普美探老師睇
點都要課金比apink

想問下係咪聽日可以睇到live

sky music 有冇現貨pink up賣

冇credit card

我都諗住係sky買

7仔買GOOGLE CARD

係呀 聽日有youtube直播音中

另外都可以係呢度睇音放直播
揀番o岩既channel就睇到

唔該晒你

有呀

初瓏今日好靚

草靚日日都靚

中左夏榮透明卡

瓏瓏條裙太低胸啦 高翻啲啦

還我保守瓏
同埋呢件衫瓏瓏著到好大陣仙氣
心口塊布再高翻啲都係咁靚

中左初瓏，夏榮相，想要娜恩

去填表到搵我 4格相我有多

點解唔出係line

新歌好好聽

韓國人係用kakao talk

12345

support

聽返d舊歌，I'm not an angel都好好聽

個puzzle又幾靚

夏榮個嘴

訂左個tote bag 有冇人有買，出街相應

鐘意sercet~

慢歌真係冇得頂

So Long Secret Like A Dream
心目中三大非主打神曲

ding dong to us

Secret So Long Love story 真係無得輸

Sunday Monday

而家要加多首eyes

就出啦

快d入嚟睇啦

今日係콕콕

kokko初舞台好正

冇頭3 ?

今日首週無好正常

Bomi戴頭篐好cute

室友line rap

kok kok 1:58
就好似個camman俾珠女電親
機都揸唔穩咁

rap梗係要比rap神rap王啦

新手lm
岩先係cd warehouse買左專
少左張小卡
可唔可以拎返去換㗎

走咗未必有喎
最近係cdw買都會即場問你check唔check小卡

仆街啦咁 衰自己唔check清楚就走

今集叢林有播Five呢

依家係CDW買 佢都會叫你即場拆碟睇下入面有冇卡

ching咁慘慘

好捧場

如果sky買會唔會都有同樣問題

睇家族的誕生 聽到like a dream做bgm 喊到我痴左線

次次去買都冇叫我check

我又係男人老狗睇到喊

你地買碟會去邊度買？

我係淘大個間買

我諗緊 諗住去sky但怕冇左小卡

Sky姐係邊？
第1次買碟支持佢地

Sky即係信和上一層果間

Thx 巴打 sky 定cdw 好？

唔知

最後去左sky

加5蚊有海報 但落雨唔買住驚濕

最後中左蝦翁小卡

女神同蝦翁會唔會少布左d
晏嗲！

集緊氣要中肥波

巴打加油

利申 最想要初瓏

買左6盒無瓏

巴打仲追唔追

我之前成日中初瓏

咁正

考慮緊
但屋企就無位放碟

買咁多隻你地會點處理

供奉
有朋友要既咪俾

係囉 而且好低胸
瓏瓏就唯一長袖

我好少少 6盒一張瓏

好葡萄人有藍瓏

我齊到娜+瓏就心滿意足
但係無透明卡 換都換唔到

私服最靚

小卡中左南珠 有冇人換

利申 有fd 中左2張思地

SNL個個係咩show黎？
6個都有份？

夜晚播放嘅話題比較開放嘅喜劇形式綜藝節目
係呀 全體Apink

投極m countdown個percentage都冇郁過

好想睇 今晚搵下先

有啦…？

未,而家當地做緊

冇字幕唔識睇

都係睇身體搞笑者

無聲既

try this one

中咗紅瓏 + 透珠，四格兩張都係珠

透卡難中啲？

好想俾瓏餵啊吊

wa eunji

又NEW FACE

普美 南珠 夏榮變晒男人

真係好損形象 雖然都冇乜

講女團玩得最癲佢地真係數一數二

咁先正

新post留名
comeback都唔得閒上水
今日終於攞到碟
有冇巴打有所有小卡嘅樣可以睇下

完

好似一直都冇

顧形象就會好似肥波咁 勁假

夢幻樣

苦等中字

肥波真係好正

Bomi今次可能出事了
Cosplay個卡通人物但係做左blackface 早排韓國先有咁多藝人比人鬧

搞笑又得，夢幻又得

之前有咩？邊個？

啲人成日自己對號入座
明明都唔係笑緊個樣野

岩岩先睇週偶
有無人留意到呢一幕
可可可可可愛愛愛愛愛愛愛瓏瓏瓏瓏瓏瓏瓏瓏瓏瓏瓏呀呀呀呀!!!
外加唔知做乜既肥波

真心懷念 luv 時代
真.女神

呢到有snl官方post既片既link

搞咩

bomi好靚仔

Thx!!

正野thx

畀女神話佢地唔係女人

等中字

痴線music core kok kok女神個look屈到

唉呀 睇完第一段片 想睇第二段 就已經俾人封左
hayoung個段笑死我脆弱的女人

變靈魂走佬個一下笑Q左

普美勁瘦…

Good morning 記得投票

過多一排就回復原狀架啦

希望快d…

pish

肥bomi先可愛

SBS 人氣歌謠 今日都係唱kokkok同FIVE

差唔多出場

得瓏瓏一個嗰件特別唔同樣

保守瓏

kok kok套衫太少布啦
俾翻清純服裝我呀！！！

應該全部好似瓏咁著就啱

普美同珠女Wink

女神身材真係無可挑剔

珠女個頭好正

我屌你老母
打底仲長過面褲
Plan A食撚咗屎

plan a 真係唔屌唔得

痴線長個面褲

有冇人知今日人歌點投票

求6波five wallpaper

呢個係咩節目?

Plan A cody

下個禮拜先會有一位候補

而家返睇我結，唔知肥波有冇同泰俊聯絡呢，好sweet

mbc section tv

新飯留名
想問新碟係咪得一張海報？

有兩款

應該冇 上次泰俊普美上大韓民國hello show 佢地好尷尬咁

好好睇

初瓏：普美係我嘅

橙瓏

始終係假想結婚 但睇到人地好投入

今次cb個排舞師好唔掂
其實five好洗腦，但係隻舞真係fail

瓏特勒: 普美你永遠都逃唔出我手指罅

淨係識跳chorus

瘋狂迷珠

尋晚由SNL直踩到4點人歌預錄到12點人歌本放到夜晚Fansign 瓏瓏個眼袋就黎跌到落下巴

初瓏(27歲)好似係

瓏兒好靚

今次CB佢地真係好努力

希望大家一齊努力投票/刷views, 盡力幫apink拎番啲回報
唔想再見到瓏瓏因為成續唔好反而同番我地道歉 好心痛

真係睇得出好攰

為左入去呢場真係 ...
買左好多 !!!

大神

Cody同Plan A 真係

晏嗲 著到好似保守瓏未幾好

孫女神洗吾洗著得甘少布

蝦翁呀

慢慢走去第個路線...

清...

吾你...

睇咗apink snl 三分鐘女友。
初瓏>
恩記
夏榮
南珠
娜恩>>

只要睇到佢地一齊 我就好心足

有冇中字版

韓國panda要反省下 齊心少少呼籲班會員拉高返個音源榜排名 打榜投票
mv既話外國飯可以上去洗views 音源主要都係靠韓國飯去升

今次CB真係少布左好多
其他性感女團都唔會咁少布

我都覺
唔知plan a 打緊咩主意

可惜我唔係韓飯

唔好行性感路線

RM 下載 娜恩-夏榮

Youtube冇，有都係英文以及越南翻譯，重要係個別版本。
初瓏

夏榮（初瓏客串）

英文都好 都勉強睇得明 thx

唔該曬

補返條普美Happy together 3 特別mc cut先

感謝

Mnet個事前投票去到朝早8點就完

fb,twitter,kakao都可以投
email又可以申請ac
而家同第一只係差2.7%
未訓或者8前起身睇到既巴打都
幫幫手投apink 邁向一位

推

好cute

推，投埋先訓

投完

投左3票 加油呀！

珠女中字版
我飲呀

唔得
我頂唔到
飲唔落

投哂10票了

就算pink party女神舊紅蘿蔔我都濟呀

希望唔洗太在意成績 齊齊整整出下歌答謝下歌迷就夠

今次首週音源 銷量 MV views全部好過哂上次啦

上次唔好…？

我唔介意佢哋拎唔到第一，我只係想幫佢哋拎第一，等佢哋開心

就咁睇呢張圖，珠女仲高過小榮

張相唔水平 右邊高左

邊個準你地著咁少布

淨係知鄭恩地一定最矮

曲左腳啫

畏高 + 唔鐘意高空空氣 + 仲生長緊

KBS COOL FM 放送中
可視

司機與熟客

Solo Cam
普美

恩地

娜恩

普美好肚餓

KBS 電台

開始覺得肥波個頭幾好睇，是否合理

望耐d就會習慣

我覺得非常合理
同佢性格完全符合

短直其實幾好睇
波浪就

好想睇下短髮配上大使首歌
一定好正

依家短髮瘦波幾好
變返肥波就長髮好d~~

根本就係正

好正

大家覺得evergreen 算唔算sad歌

波美個post想點

咩節目?

蝦翁件外套咁似初瓏上週偶嗰件

究竟撐邊邊好?

豪華臀！

今晚江南Fan sign

兩邊一齊打我算啦

呢張幾搞笑

代言遊戲訪問片

恩地

女神

恩地咬完撩完耳仔黎做乜烚我瓏

我瓏好得意

原來係初瓏嘅報仇黎

真正既女神 一件白T夠殺

係咪Always MV瓏瓏個條蘿蔔

下星期RM冇娜恩同夏榮?

save低晒做wallpaper

7號前突破8萬心
公開15張冇logo既圖
不過好似冇人知
100都冇

比左

俾左 加油呀！

show campion又有得投下星期啦
今個星期繼續投

啲數據都唔準
岩岩投結果five係38.8
monstax 27.8

終於有中字
初瓏

keep住有人投
個%咪會變囉

冇

仲有其他嗎？

覺得FIVE同LUV有啲似手痕整咗條MIX
得閒可以睇下比下意見

就比人追上

今個星期係咪開始有實時投，可唔可以講下要幾點投

哇！

第一眼認唔到

望咗好耐都認唔到 識個黎

肥波 ?

普美女神

真係認唔到

The Show 今日5點半左右開始投票 本放死守

幻覺嚟架姐

到時記得轉時區

我投票時候遲過佢點會反而少0.1% 係變都唔會少左啦

可能同一時間好多人投…

你投緊3票果陣對家有2個人投左6票 我地咪少左……

頭先個張真係認唔到
呢張都仲認到

肥波

夢幻普美又嚟

夏榮有新固定綜藝 同希大打機

又希大

固定job
又有得打機
希大芯但對女仔唔錯
佢又話個節目上
講話鍾意既一定冇可能
safed

普美夏榮兩個都一路行一路訓

我都係

個app更新咗 要更新完先入到
an機要再down過update版apk

我地好似又有人上蒙歌
雖然唔知真係唱定嘉賓

新代言？

陣間係咪要投票？？

係

可唔可以講下點樣投呀

改電話時區再send SMS就得 未夠鐘 等等先

普美勁正

轉時區

에이핑크

+821119

please

點先知算投到

SBS MTV The Show Live

記得投票

投呀

投票呀加油呀

每部手機介面都唔同喎
最緊要唔好重複send
唔係就會扣分

send唔到應該會有個感嘆號?

記得投票

投左 大家加油

Five Live

!!!!!

CB 初一位 !!!

第一個一位!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一位

1位

Apink迷你六初一位粗咖嘿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一位呀

贏少少 panda好波

隔左一年先拎到既一位

果然投票不死

溶喇珠女個眼妝 ...

留名等睇Apink跳五倍速FIVE

接近2年第1個一位

贏投票 熊貓番黎啦 好波

一位祝賀

好波呀pink panda

1st粗卡

一位粗卡

唔講咁多 Apink好波

panda好波
Five初一位
陸續有黎

#FIVE1stWin

見到珠女喊我都想喊

好感動

一位啊
Panda 繼續努力, 有錢既就買碟買音源刷MELON, 無錢既出力努力D刷youtube
盡我地力支持佢地
掃哂d一位佢!!!!!!加油啊 我愛apink

差唔多兩年 長夜漫漫之後既星星更加深耀

仲有事前投票
現場投票

初一位粗卡呀
好險贏個馬鼻
大家繼續落力投票呀

珠女喊哂

無野 ... 應該開心的唔好喊 ...
佢好放就忍住口叫做手勢 PO 做 FIVE 果下舞 ...
然後又笑番一下先喇 ...

珠女

珠女呀

痴線女團

終於一位好撚滾動

呢鋪掂呀
一位

係咪砌緊字？
一位粗卡

究竟 jm9

我由睇片到而家都拆解唔到
係咩字 ...

APINK?

阿粉重返兵器譜上第一位

等接放工
panda 不小哦

睇咗條片幾次 係咪The show 韓文字

由佢地啦，當減吓壓都好

今次出呢類歌都冇一位,我地PANDA暴動架喇

睇到我都眼濕濕
APINK一位 我地做到喇

一定係一位公約黎的
但唔知係咩

今次競爭激烈呀 音源好難追...

三台一位有冇機會

音源輸 但係投票分數贏

嗚啊著舞台服出黎 ...

等睇five 0.5倍速

頭先個男主持
係唔係節目成日望普美 & 同普美表白個位

我地打三個禮拜歌 唔好放棄

係 Block B既P.O.

國民弟弟

係佢仲一齊跳12345

都幾有緣喎
最尾比手指公普美

P.O. nice 的 ...
呢排狂出綜 ...

係一個好既開始Apink繼續衝呀

再接再厲

回下帶先 ...
12 年 1 月 ...

出道初一位

同許閣生日同一日

一位粗卡 今次有番Mr Chu 時期拎一位果種興奮 大家繼續努力

原來咁就就快兩年 …

迷左呀粉一年半 終於第一次見證佢地拎一位

唔知有冇po過
Section TV 中字

朴初short

我都想喊

終於搵到SNL全集中字

唔係全場

係喎原來係恩地cut sorry 我一搵到就擺左上黎

終於 一位
Thank you god

恭喜晒一位 開心

hi

其實今日初一位贏得好險……
希望大家更明白其實我地每個所做既都好重要，誇啲講果幾十分可能就係連登熊貓投/刷YouTube得出黎。

亦證明只要我地落力啲其實係有機會贏，講到尾就算apink幾努力，但成績如何係取決於我地……

你今日投左票未呀

mv mv

冇熜電腦一直刷緊
仲有show champion投票

睇到珠女喊
搞到我都就喊

講得好
大家刷MV之餘都要記得投票 all in apink

Apink FIVE初一位粗卡！

一位粗卡
第一次去韓國睇預錄 生放
親眼見證佢地拎一位 好激動

我愛APINK

唔知點解用登俾入第2個ac 投唔到票

早晨
希望今日可以再整喊珠女

繼續一位

後面條仔做乜嘢

開頭都冇留意

今日幾點開始投票

Show Champ無直播投票好似係 用IDOL CHAMP Apps投下個禮拜 一日投三票

今日show champion

MVMV

萬歲

上星期銷量有幾多?

兩萬二

屌啊 咁少既

加單啦！

日韓兩邊同時出碟

我以為自己眼花 ... 7.7 ...

舊panda 花心，轉會

打排球

初動多過正規三。

應該有好多海外數未入 ...

佢唔係同時搞pop up store應該會多d既反正都係入planA袋

果啲唔計銷量架咩

指其他週邊

chomi

點解三分鐘女友冇普美

佢要介紹其他女友

三分鐘女友好似有人整哂中字

新人Panda加入大家好

歡迎

最想要老闆娘~~

我個friend同我講一陣記得睇六波相 好似香港粉站有野搞

邊度睇

慶祝活動？

MBC Show Champ Live 今日唔駛投票 一位集氣 繼續刷MV

娜恩ig

ig story認證

衝呀

HKPinkdaland打錯左做HKPinkland

369 咩HKPinkdaland 無人識你喎

改名啦

新FAN PAGE?
人地咁有心應援就咪笑人啦

呢位巴打冷靜
佢地識既 講下笑姐

唔好意思

其實咩事做咩俾人笑
雖然個page得42個人like

清⋯⋯⋯⋯

可以follow instagram
講笑咋 唔係笑佢地

panda要一致對外 和和氣氣

Apink again

No.1 !!!!!!!!!!!

一位呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

得左

做咩企咁後

珠女今日好淡定

有前 cube trainee 埋去賀 ...

低調到佢地 明明係後補企到最後

FIVE第二個一位粗卡

Apink世界第一

又多個一位Apink繼續衝呀

好到聽日親生老母 mnet !!!

播得咁少Encore

第二個一位粗卡

等睇panda們既一位公約

係囉播多少少都好呀

Apink世界級！

又一位

笑返啦珠珠

我都係問下同講下笑啫
難得佢地咁有心

又一位呀

SHOW CHAMP. 拎左今次CB第二個一位啦
睇著直播, 公佈一位係啊粉果下真係好感動!!
PANDA同APINK一齊加油, 掃哂D 一位佢!!
第二個一位粗卡

all kill
小貪心 … 但真係想

連勝

橫掃

三大台gogogo

攻佔埋KBS同SBS啊

I SAY A YOU SAY PINK

一位粗卡！

恩地今日真係

vlive電視台tour

咩女團黎

要繼續加油

後面娜恩

瓏瓏忙內

FIVE大發
繼續刷MV,melon同投票

2nd win 祝賀 繼續加油呀各位

女神形象

蝦翁係咁zoom落成員d墨
普美面上面果粒
女神搏頭果粒

奀豬啊

仲有四大 ...
panda 們唔好老定呀 ...
落地投票聽 melon 擦 view !!!
要笑到星期日 ...

繼續刷view 贏埋下個禮拜

一位
大家記得每日三票show champion
好中意個主持次次都比佢地逐個講感想

一路睇緊一位既你唔係無跟住做丫嘛

Apink下星期好似要去日本 咁咪冇得打歌
得一個禮拜打歌

巴打好耐冇見你個名上水

其實香港有冇啲咩歌迷會？

唔係2x號咩

何清好耐無見

撞日單放棄一個禮拜cb期

我就係見到呢個tweet

唔緊要啦仲有新歌聽

又棄韓去搵錢

Plan A除左識掉佢地去日本仲識做咩

打埋下星期

屌你plan a chur人日單

少上連登呀而家

舊登連登巴打算唔算歌迷會

一係掉嚟香港

Ba ching又出嚟

無任歡迎

算啦都決定左要掉過日本
倒不如來緊既一位都盡力拎啦

Bomi短髮好可愛 12345

瓏瓏cute爆

馬都做埋panda

有冇巴打知邊到有Let’s Eat Dinner Together ep36 download

請問有冇巴打知限定小卡間cafe係邊間

上岩洞dal.comm（好似係）

第一頁EXCEL有齊Apink綜藝架 無人睇
綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

上岩洞係六款小卡抽
其他分店係換指定一款卡 詳情上佢個網睇

唔該晒

Good Morning Spunk

早

lunch 推一推

再推

鄭奀豬世界級

馬唔可以愛上Apink既 12345

聽日又有Xpink睇啦 聽日係玩跑步機好似係

轉戰膠膠talk
d sticker真係好正

繼續推

今日有live 需要投票嗎…？

無呀 今日mnet改播KCON NY
MCD停播 無音放live
剩低去到星期日先有得投票 今日繼續刷MV同投idol champ

咁樣贏面係咪細左

夏榮ig

ig越黎越垃圾
直播冇次收到通知
一般更新都好遲先出通知

萬歲知唔知今日有無得投票

無

但係又見韓粉投緊票

都無公佈後補點實時投票

參考今年之前兩次kcon, 只會咁樣公佈一位

今日MCD 三位
繼續刷MV

繼續努力

瓏瓏 FS

話說琴日個live

有冇人發現2:48嘅hayoung...

根本睇唔到

請問有SNL全集中字未

女神ig story
好想要

頭先vlive係咁係展覽度簽名

普美畫腳我笑左

好想要

餵魚仔咁

早晨 今日六波晨咁早又要開工

恩地個look好搞笑 對鞋咁高既

好攰既珠女

夏榮呢個長度嘅頭髮越睇越靚

晨早六點

今日Music Bank Fighting

MOTTO GO!GO! MV 11點有得睇

我都已經睇慣咗呢個頭

有新歌聽

Apink Japan 8th single「もっとGO!GO!」Music Video

Motto Motto Motto Motto Motto
Motto Motto Motto Motto Motto

好好聽
Go Go!!!

排球部Apink

孖辮瓏瓏

呢個MV又係咁少布 又要投訴啦

😍😍😍

想做伸手黨 SNL 係咪未有全場中字 因為揾唔到

尋日搵過好似仲未有，我都好想睇

Fan~tastic~
個mv仲多場景過five

日8單A盤封面

特典係成員立牌

B盤封面

通常盤封面

成員立牌係買特典就有曬？

立牌跟a碟
分唔同成員ver

呢個打錯係C

呢張先係通常

珠

6412 接近 100% 包望鏡 ...

Music Bank Live

今日套衫好靚

今日第三 繼續加油

我呢世最尊敬既大神6412

Apink出啦

第三 繼續加油

今日個mic好大聲

正呀

唔好意思 想問下建大地鐵個apink store幾點收鋪
萬分感謝

韓國時間10點

就5M view

繼續刷

唔該哂 想問埋係咪好近地鐵站

係街睇唔到live…

有結果未…？

第三
Mamamoo一位

第一張錫左落個mon度

今朝上班飯拍

今晚仲有寫生簿睇..11點3左右

寫生簿正呀

最鐘意肥波唔鐘意沖涼

原來聽晚先做

記住投票呀大家, 唔好放棄

可以重覆投

仲有show champ 1日3票

唔知點解一見唔到Apink拎第一個心就會好唔舒服

有無人可以交換拍立得同小卡
有夏榮 想要恩地/普美

有咩綜藝睇？

建大入口2號線個邊6號出口落地面沿路直行就係

出左新一集xpink

運動look真係世界級

唔該哂 咁岩係韓國無野做 要去朝聖

有冇cls巴打知點樣sms去韓國
上次投票sd唔到過去

早晨 Spunk

SNL中字未出 呢排最好睇係Xpink同Running Man

RUNNING MAN 睇左
XPINK 冇CH+

今日好似都有打歌 繼續支持Apink

早晨

投左票未

瓏瓏又笠多件長袖

D人話係幫普美洗車 太污糟

點解瓏瓏著得特別清純

因為瓏瓏係清純代言人

改時區！！！
+820505
에이핑크

用盡所有手機please

Done Panda們快D send

推爆

csl sd 唔到

MBC Mcore Live

今日有一位侯補一定要投票

an機send去+820505 訊息無法送達
iPhone輸入+820505就變左send去+82(0)505

+82唔得試下00820505

我an sd到

唔記得轉時區 仆街

就算send錯都唔好重覆send

ok

Apink再攞多次一位 好嗎

一位集氣

IPhone send去有冇巴打都係變左+82(0)505

今日Apink好靚 應援好大聲

我

+1

都改曬時區 錯係邊

APINKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK

我愛大家

音中一位!!!!!!!!

多謝大家

唔好喊 Apink值得攞呢個一位

好在音中銷量計G榜。。。音源又重下載

第一週有利D

嗚之麻

好開心 珍惜每一個一位既時光

大台一位 粗卡

apink世界第一

希望five有5冠

三大台一位

KBS同SBS有一位未

Apink一位粗卡，Panda無得頂

一位呀

聽日都要加油